驚閪咩，2021年內一定升返去500蚊架！！SH！！

民國2021年

Sor hi only live once!

到時仲有冇美股

tqqq $500

100合1